[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28055251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28055251/answer/135551638", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u5999\u7684\u5751\u4eba\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51652164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51652164/answer/135399965", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35387523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35387523/answer/135525161", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u5e38\u8bf4\u300c\u5341\u4e2a\u521b\u4e1a\u4e5d\u4e2a\u6b7b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135485930", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24518851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24518851/answer/135518610", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u6e29\u60c5\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26699324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26699324/answer/131852897", "content": "\n\u6211\u56fd\u56fd\u6709\u4f01\u4e1a\u7684\u610f\u4e49\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527497/answer/135369686", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8042\u6811\u658c\u6848\u4e2d\u90d1\u6210\u6708\u7684\u5883\u9047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48096943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48096943/answer/135594887", "content": "\n\u4e58\u98de\u673a\u65f6\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/135334414", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53576425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53576425/answer/135620542", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u653f\u5e9c\u519b\u6536\u590d\u963f\u52d2\u9887\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53581990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53581990/answer/135625739", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u5316\u90e8\u53d1\u5e03\u300a\u7f51\u7edc\u8868\u6f14\u7ecf\u8425\u6d3b\u52a8\u7ba1\u7406\u529e\u6cd5\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48096943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48096943/answer/126164424", "content": "\n\u4e58\u98de\u673a\u65f6\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52708276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52708276/answer/135568975", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6c89\u8ff7\u6e38\u620f\u7684\u4eba\u6700\u540e\u600e\u4e48\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33896907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33896907/answer/135569561", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e78\u798f\u611f\u8f83\u9ad8\u7684\u5317\u6b27\u798f\u5229\u56fd\u5bb6\u5211\u4e8b\u72af\u7f6a\u7387\u5374\u5f88\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53540052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53540052/answer/135711336", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72016\u5e74\u5341\u4e8c\u6708\u5df4\u5c14\u7c73\u62c9\u53e4\u57ce\u518d\u5ea6\u6ca6\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53405346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53405346/answer/135611536", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u5929\u6865\u548c\u96d2\u828a\u828a\u5411\u52a0\u5dde\u7406\u5de5\u5b66\u9662\u6350\u8d601.15\u4ebf\u7f8e\u5143\u7528\u4e8e\u5927\u8111\u7814\u7a76\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135329879", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23781048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23781048/answer/135554346", "content": "\n\u7092\u8fa3\u5b50\u9e21\u51fa\u6c34\u600e\u4e48\u529e\uff1f\u6211\u60f3\u5403\u90a3\u79cd\u591a\u6cb9\u5e72\u5e72\u7684\u8fa3\u5b50\u9e21?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135636123", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34777679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34777679/answer/131180877", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u517b\u591a\u53ea\u732b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53551484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53551484/answer/135514191", "content": "\n\u65e5\u672c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33896907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33896907/answer/135555010", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e78\u798f\u611f\u8f83\u9ad8\u7684\u5317\u6b27\u798f\u5229\u56fd\u5bb6\u5211\u4e8b\u72af\u7f6a\u7387\u5374\u5f88\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53480048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53480048/answer/135634462", "content": "\n\u7ea6\u4f1a\u5f00\u9500\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u5168\u8ba9\u7537\u751f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976482/answer/135578732", "content": "\n\u300c\u4e00\u592b\u4e00\u59bb\u300d\u5236\u662f\u9053\u5fb7\u8fd8\u662f\u7406\u6027\u9009\u62e9\u7684\u4ea7\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26699324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26699324/answer/135506770", "content": "\n\u6211\u56fd\u56fd\u6709\u4f01\u4e1a\u7684\u610f\u4e49\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/135223176", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4e0a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23239226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23239226/answer/135302868", "content": "\niPhone \u88ab\u76d7\uff0c\u53bb\u62a5\u6848\u540e\u611f\u89c9\u8bc1\u636e\u633a\u5145\u8db3\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230\u73b0\u5728\u90fd\u6ca1\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47436256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47436256/answer/119577810", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u6709\u529b\u91cf\u7684\u4e00\u6bb5\u6587\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21234062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21234062/answer/135716405", "content": "\n\u4eba\u6c11\u5e01\u5370\u4e86\u8fd9\u4e48\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u94f6\u884c\u8fd8\u4f1a\u53d1\u751f\u300c\u94b1\u8352\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36191490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36191490/answer/135608964", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u684c\u5b50\u7684\u7528\u5904\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48867964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48867964/answer/135573967", "content": "\n\u300c\u4e94\u661f\u4e0a\u5c06\u300d\u7684\u8bd1\u6cd5\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30721545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30721545/answer/135565759", "content": "\n\u7537\u4eba\u770bAV\u88ab\u8001\u5a46\u53d1\u73b0\uff0c\u5973\u65b9\u6124\u7136\u51b3\u5b9a\u5f15\u4ea7\u5e76\u79bb\u5a5a\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u633d\u56de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52395709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52395709/answer/131840142", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u558a\u9ea6\u300d\u6587\u5316\u5728\u77e5\u4e4e\u9971\u53d7\u8ba5\u8bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34268121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34268121/answer/135568652", "content": "\n\u4e00\u4efd\u5b8c\u7f8e\u7684\u5e72\u7092\u725b\u6cb3\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20767147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20767147/answer/135513301", "content": "\n\u81ea\u5df1\u8fc7\u4e8e\u5728\u610f\u522b\u4eba\u60f3\u6cd5\uff0c\u5982\u4f55\u514b\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28055251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28055251/answer/135404499", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u5999\u7684\u5751\u4eba\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52395709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52395709/answer/135367883", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u558a\u9ea6\u300d\u6587\u5316\u5728\u77e5\u4e4e\u9971\u53d7\u8ba5\u8bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28055251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28055251/answer/135491385", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u5999\u7684\u5751\u4eba\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53207249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53207249/answer/135301877", "content": "\n\u8c01\u53ef\u4ee5\u771f\u6b63\u7684\u79f0\u4e3a\u56fd\u58eb\u65e0\u53cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53390077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53390077/answer/135434643", "content": "\n\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u9886\u57df\u521b\u4e1a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u548c\u6559\u8bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26553748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26553748/answer/135439104", "content": "\n\u5916\u4f01\uff0c\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53541996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53541996/answer/135674327", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u75db\u4ef0\u4e50\u961f\u53d1\u51fa\u7684\u201c\u5927\u9ebb\u53bb\u7f6a\u5316\u201d\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53541996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53541996/answer/135639385", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u75db\u4ef0\u4e50\u961f\u53d1\u51fa\u7684\u201c\u5927\u9ebb\u53bb\u7f6a\u5316\u201d\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20211500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20211500/answer/135632698", "content": "\n\u5f20\u7eaf\u5982\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53405346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53405346/answer/135561793", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u5929\u6865\u548c\u96d2\u828a\u828a\u5411\u52a0\u5dde\u7406\u5de5\u5b66\u9662\u6350\u8d601.15\u4ebf\u7f8e\u5143\u7528\u4e8e\u5927\u8111\u7814\u7a76\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53581990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53581990/answer/135618956", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u5316\u90e8\u53d1\u5e03\u300a\u7f51\u7edc\u8868\u6f14\u7ecf\u8425\u6d3b\u52a8\u7ba1\u7406\u529e\u6cd5\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28094932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28094932/answer/135567540", "content": "\n\u4eba\u5230\u5e95\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20334202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20334202/answer/135523386", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u53cb\u666e\u904d\u5bf9\u9648\u4f69\u65af\u8bc4\u4ef7\u8f83\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/135380617", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51652164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51652164/answer/134281737", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25533083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25533083/answer/135671945", "content": "\n\u5973\u751f\u5316\u5168\u5986\u5206\u4e3a\u54ea\u4e9b\u6b65\u9aa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41115872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41115872/answer/135496044", "content": "\n\u65c5\u6e38\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51444760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51444760/answer/135544090", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u7325\u7410\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53307894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53307894/answer/134624494", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u76ee\u524d\uff082016\u5e7412\u6708\uff09\u5bf9\u7279\u6717\u666e\u7684\u8bc4\u4ef7\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21030544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21030544/answer/59982653", "content": "\n\u5fae\u535a\u4e0a\u7684\u300c\u5927\u5495\u5495\u5495\u9e21\u300d\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53561569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53561569/answer/135625163", "content": "\n70\u5e74\u4ee3\u6211\u4eec\u548c\u8d8a\u5357\u5230\u5e95\u6709\u5565\u4e0d\u53ef\u8c03\u548c\u7684\u77db\u76fe\uff0c\u6765\u4e86\u4e00\u4ed7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/135416723", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53480048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53480048/answer/135160867", "content": "\n\u7ea6\u4f1a\u5f00\u9500\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u5168\u8ba9\u7537\u751f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35932798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35932798/answer/66710900", "content": "\n\u63a5\u53d7\u81ea\u5df1\u5e73\u5eb8\u7684\u90a3\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487942/answer/135661981", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u6709\u529b\u91cf\u7684\u4e00\u53e5\u53f0\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20993491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20993491/answer/135634736", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u5cb3\u98de\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28055251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28055251/answer/135036707", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u5999\u7684\u5751\u4eba\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53339514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53339514/answer/135580473", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u5e7412\u67086\u65e5\u5b89\u7406\u4f1a\u5426\u51b3\u963f\u52d2\u9887\u505c\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53541996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53541996/answer/135508639", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u75db\u4ef0\u4e50\u961f\u53d1\u51fa\u7684\u201c\u5927\u9ebb\u53bb\u7f6a\u5316\u201d\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53339514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53339514/answer/134955980", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u5e7412\u67086\u65e5\u5b89\u7406\u4f1a\u5426\u51b3\u963f\u52d2\u9887\u505c\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133251239", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53539039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53539039/answer/135410564", "content": "\n\u5c24\u96e8\u6eaa\u7b49\u975ecs\u8f6c\u524d\u7aef\u7684\u5927\u795e\u662f\u600e\u4e48\u5b66\u5230\u7f16\u8bd1\u8fd9\u4e2a\u5730\u6b65\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30576900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30576900/answer/50663465", "content": "\n\u7f57\u8f91\u601d\u7ef4\u3001\u6653\u677e\u5947\u8c08\u3001\u9e3f\u89c2\u3001\u5434\u6653\u6ce2\u9891\u9053\u3001\u8d22\u7ecf\u90ce\u773c\u54ea\u4e2a\u66f4\u6709\u6df1\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976482/answer/135503033", "content": "\n\u300c\u4e00\u592b\u4e00\u59bb\u300d\u5236\u662f\u9053\u5fb7\u8fd8\u662f\u7406\u6027\u9009\u62e9\u7684\u4ea7\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53494875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53494875/answer/135417793", "content": "\n\u300c\u2767\u300d\u7684\u7528\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/135611617", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28117987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28117987/answer/39464022", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u672c\u571f\u6709\u6ca1\u6709\u641e\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/135523745", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53340904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53340904/answer/135613987", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u56fd\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u5373\u5c06\u5230\u6765\u7684\u5bf9\u534e\u6218\u4e89\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53541996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53541996/answer/135470058", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u75db\u4ef0\u4e50\u961f\u53d1\u51fa\u7684\u201c\u5927\u9ebb\u53bb\u7f6a\u5316\u201d\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20993491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20993491/answer/135464538", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u5cb3\u98de\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53502138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53502138/answer/135306118", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u7d22\u8d54\u4e8c\u5341\u516b\u4e07\uff0c\u540a\u6253\u718a\u5b69\u5b50\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u771f\u7684\u5417?\uff08\u52a0\u540e\u7eed\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53582853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53582853/answer/135612512", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7edc\u6d41\u884c\u8bed\u5177\u5907\u771f\u6b63\u7684\u8bed\u8a00\u751f\u547d\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52178718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52178718/answer/135219904", "content": "\n25 \u5c81\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u53ef\u4ee5\u5728 5 \u5e74\u540e\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22114203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22114203/answer/23812886", "content": "\n\u770b\u5230\u7f8e\u5206\u6ca1\u6709\u903b\u8f91\u7684\u8a00\u8bba\u5c31\u60f3\u5f53\u81ea\u5e72\u4e94\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53566036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53566036/answer/135585953", "content": "\n\u5982\u4f55\u66f4\u6df1\u5165\u7406\u89e3\u7269\u7406\u610f\u4e49\u6216\u6982\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/135540404", "content": "\n\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u7f51\u7ea2\u8138\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u6574\u6210\u90a3\u4e2a\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53515989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53515989/answer/135588924", "content": "\n\u5408\u4f19\u88ab\u5751\uff0cCEO\u62d2\u7edd\u652f\u4ed8\u5de5\u8d44\uff0c\u5982\u679c\u9047\u5230\u8fd9\u6837\u7684\u516c\u53f8\u4f60\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527143/answer/135469792", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e16\u5609\u6e38\u620f\u300a\u5982\u9f996\u300b\u4e2d\u51fa\u73b0\u300c\u53f0\u6e7e\u56fd\u300d\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53307894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53307894/answer/135575113", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u76ee\u524d\uff082016\u5e7412\u6708\uff09\u5bf9\u7279\u6717\u666e\u7684\u8bc4\u4ef7\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53479185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53479185/answer/135468223", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9762\u819c\u7f51\u7ea2\u6c88\u715c\u4f26\u5411\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\u6cd5\u79d1\u5965\u592b\u6210\u5458\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u5434\u6e05\u7f18\u53d1\u5f8b\u5e08\u51fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53495028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53495028/answer/135572218", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u6700\u8fd1\u6bcf\u5929\u90fd\u51fa\u73b0\u5173\u4e8e\u9a6c\u524d\u5352\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53540904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53540904/answer/135447329", "content": "\n\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u300b\u7968\u623f\u8fc75\u4ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u6982\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32041395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32041395/answer/135609050", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u7537\u4eba\u662f\u60f3\u8ddf\u4f60\u4e0a\u5e8a\u8fd8\u662f\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20206238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20206238/answer/73345980", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u5927\u5b66\u665a\u4e0a\u8981\u65ad\u63d2\u5ea7\u4f9b\u7535\u6216\u8005\u65ad\u7f51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53480048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53480048/answer/135559453", "content": "\n\u7ea6\u4f1a\u5f00\u9500\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u5168\u8ba9\u7537\u751f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33896907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33896907/answer/135569620", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e78\u798f\u611f\u8f83\u9ad8\u7684\u5317\u6b27\u798f\u5229\u56fd\u5bb6\u5211\u4e8b\u72af\u7f6a\u7387\u5374\u5f88\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53375142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53375142/answer/135034811", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u300b\u91cc\u7684 William \u8fd9\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51444760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51444760/answer/135456850", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u7325\u7410\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134814625", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28055251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28055251/answer/135336001", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u5999\u7684\u5751\u4eba\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46396913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46396913/answer/135325208", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u4e58\u5750\u51fa\u79df\u8f66 / \u6ef4\u6ef4 / Uber \u7684\u65f6\u5019\uff0c\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21858685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21858685/answer/135699470", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u53d1\u73b0\u592a\u591a\u4e1c\u897f\u5df2\u7ecf\u8f93\u5728\u8d77\u8dd1\u7ebf\u4e0a\uff0c\u5931\u53bb\u594b\u6597\u7684\u52a8\u529b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34201905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34201905/answer/135544626", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u5bf9\u4f60\u7684\u771f\u5b9e\u6076\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39574777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39574777/answer/135627275", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u4e0a\u300c\u4e00\u77e5\u534a\u89e3\u300d\u4e5f\u8981\u5f3a\u884c\u56de\u7b54\u7684\u56de\u7b54\u8005\uff1f\n"}]